\documentclass[letterpaper]{scrartcl}

\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[right=2.22cm,left=2.22cm]{geometry}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}

\begin{document}
\author{Cristian Romero Andrede}
\title{Práctica 8\\Texturizado}
\maketitle{}

Utilizar texturas nos puede ayudar a hacer los modelos de
manera más rápida y realista, aunque las texturas pueden
llevar una gran cantidad de memoria. Esta práctica fue de
utilidad para utilizar las texturas que nosotros quisiéramos
utilizar y perder menos tiempo en los colores RGB, no obstante
el RGB sirve muy bien para la iluminación.
\begin{figure}[h]
  \centering
  \includegraphics[scale=0.4]{img/1}
  \caption{Cubo hecho}
  \label{fig:1}
\end{figure}

\end{document}
